有冇法國啲光頭鬼佬都好撚勁

光頭鬼佬真係好撚型
個個都腰纏萬貫，IQ 160 up

當然魅力建基於財富上

法國弱智

edmoond pooon

打NBA 個個都係啦

睇TITLE以為講拖舟,入到竟然無

係，第一個就諗起佢

又法國人又鬼佬又勁